覺唔覺張信哲好屈機?

你屈d

可惜歌路太窄

但百聽不厭

狗狗 第二個post啦喎

係咩我自己都唔記得添，你都好留意我wo

之前有係你到留過言

老餅

我哩d老人家係咁上下啦

點睇許美靜，靜靜

唸起我第2個ex

我愛你在這迷亂的城市裏

只是明天該如何繼續
悲傷的歌 迫入心扉
那有勇氣再和你依偎

我愛你在這迷亂的城市裡 只是明天該如何跟隨

告別的夜 請別流淚
這一切難以說明 錯與對。。。

過火 到處留情

怎麼忍心怪你犯了錯

正

是我給你自由過了火。。。

太想愛你

愛是一種信仰

本身把聲生得靚真係贏在起跑線上